[超多圖極刺激] 透視露點誘人自摸姿勢

JYP真係好型

居然係JYP

pd nim好潮喔

火火個樣有啲似佢

jyp好似gay佬

jyp點解咁似小剛

正呀 性感大猩猩
JYP

真係好似GAY
都有D 似猩猩

1定0？

樣似0 但身形似1

ching sick ball